誠仔last day 竟然唔派散水餅！！

依家啲90後不識大體

都走啦
同你好熟咩散水餅

誠仔話你再嘈就比機會你派散水餅

90歲後

再嘈就跌3000點

而家差左你錢，俾你係人情，唔俾係道理

人地散水自助餐

人地無下一個東家,唔怕你唱, 吹咩

派THERMOS 杯wo

咁cheap
d 20後真係